iq 100題： 姐姐

最大既叫大家姐
第三大既叫三家姐
識唱歌既叫關家姐
父母再婚既叫義姐

咁鐘意5p既叫咩姐？

想唔想玩5p啊，姐姐?

我屌你老母

句子黎架喎

吾系甘牙姐

做咩姐

百思不得姐

Px555555555555 姐

吾淑吾食-淑儀姐
秒

姐係咩

good try

下頁開估

答案係!! 李思琪 (思琪姐)
因為玩得5P既女都係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而個名有「李斯」又要係女人仲要係姐字輩既人
係TVB藝員之中就係得李思琪
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!李思琪
輕鬆 謝謝大家

答案係!! 李司琪 (司琪姐)
因為玩得5P既女都係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而個名有「李斯」又要係女人仲要係姐字輩既人
係TVB藝員之中就係得李司琪
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!李司琪
輕鬆 謝謝大家

補圖+改錯字

laugh die me

顛狗幾時死

有我七成高質
我地可以重組創意台新秩序

開估 拓荒姐
創意台新世界之神
因為籃球係5人play

鮑姐最中意同樓主5p

鮑姐呢個gag點黎

多撚"謝"

裙姐